---
title: "邀请码获取"
date: 2021-05-21 22:01:40
updated: 2023-12-07 15:35:12
article:
    licenses: false
comment: false
---

抛开人力成本，本站的年运营成本大概在 300-500 人民币一年左右，若加上论坛则要 1000 人民币以上，如果你觉得本站对你的性福带来一定帮助，欢迎通过以下方式帮助我们运营以获取邀请码。🫰❤️

- **捐赠一定金额** 后会获得论坛邀请码，但我不推荐你使用这种方式获取论坛邀请码，我们会在节假日通过 [illusory skin Telegram 通知频道](https://t.me/iskin_toc) 掉落一定数量的邀请码，如果你仍想通过捐赠获得邀请码，请注明需要邀请码。

- 关注我的个人账号 [Pixiv](https://www.pixiv.net/users/102174190) @Dihyrine，新作品发布后会在 Pixiv 和 Unifans 帖子内掉落一定数量邀请码。

## 通过礼品卡

如果你选择第一种方式，可以通过数字礼品卡捐赠，通过淘宝搜索 **E卡** 购买 **京东E卡**。

通过电子邮件发送卡密至 [i@101069.xyz](mailto:i@101069.xyz)，捐赠将不会收到回复确认，你需要明确标记你需要邀请码才会获得邀请码，否则视为普通捐赠。

![京东E卡](https://i2.mjj.rip/2023/06/26/610f1cf3974f70e2fa45a17597e0a534.jpeg)